哥斯達:後悔當年參與內訌做掉了摩連奴

太陽報近日披露，車路士前鋒哥斯達說出來當年車路士隊更衣室裡的一些事情。
哥斯達說道：“我當時被一些人影響了，他們私下里對主教練與隊醫的事不滿。我當時很生氣，認為他簡直就是一個壞蛋；如今我才知道他是一個多麼大度的人，壞人留在了這裡。”
“我知道他無法原諒我當年對他所做的一切，在我危難時他總是保護我，可是在他最困難的時候我卻丟給他一件訓練服。”
“我離開是因為我發現自己做錯了，他們發現我不能對這件事有清楚的認識。跟我有一樣想法的人也踢不上球，只能選擇離開。”
“願他一切都好。”如今事件的主角都離開了故事的舞台，策劃事件的人擁有了那個舞台。在足球世界裡，這樣的事情必須要面對。

呢條友難聽d講 搞風搞小 正小人

暗示hazard帶頭？

太陽報報依啲野好準
係轉會多吹水

反daddy嘅人都唔會有好下場

洗撚暗示咩，全世界都知係佢做

Source?

Hea踢得明顯

source?
我google 完搵唔到wo

有咩準唔準
全世界人都睇唔出當年係班球員玩野逼走摩狗

淨係知哥斯達離隊消息傳咗咁耐

有冇轟巴可以解下畫??

做掉
我鍾意呢個譯法

睇得出定睇唔出

又人之將死...

Daddy係比人冤枉架

係人都知喇

車係咪一買到前鋒就會賣dc？

買到先算啦

这个SB楼主又编弱智新闻了

定泰利？

Go mu la diu

應該係terry啦
咁老仲要人踢足38場英超
都痴撚線

司馬氏新聞